有咩usb-c差電頭用到落XPS15到？

上網睇 又話要60w 又話支援19v就得

我上淘寶買左隻dell 既65W type c 插頭用到

有20v輸出可充notebook